在這項研究中，雖然一些運動員在影像學檢查中有可能出現心肌炎的跡象，但他們的肌鈣蛋白I水平是正常的，心電圖看起來也沒有異常。 大學運動員在COVID-19後顯示出可能的心臟損傷跡象Aimee Cunningham | 2020年9月11日|科學新聞 
 聖迭戈市議會的公共安全和宜居社區委員會星期三一致投票廢除第一次世界大戰期間通過的市政法規中禁止人們發表“破壞公共和平”言論的部分內容。 那些因煽動語言而被罰款的人說他們唯一的罪行是反擊，凱特·努奇，2020年9月9日，聖地亞哥之聲 
 這本書還介紹了我的一些NEA合作伙伴，我很高興與他們密切合作! 《財富》雜誌40位40歲以下金融業人士的書籍推薦|瑞秋·金| 2020年9月8日| 
 這是西班牙巴倫西亞大學和Jaume I大學的一個研究團隊在《力量與調節研究》雜誌上發表的一項新研究的目標。 肌肉抽筋的永恆之謎Alex Hutchinson | 2020年9月1日|Outside Online 
 球探們喜歡奇瓦爾和比伯的沉著和指揮能力，他們是班級裡指揮能力最強的投手——兩人在一級棒球聯賽中三振與保送率分別排在第五位和第十三位。 克利夫蘭聯盟領先的輪換陣容依賴於本土天賦——從一次選秀開始特拉維斯·索奇克 
 基於他的辦公室收集的有關欺詐的數據，馬奧尼幫助起草了I-STOP立法。 不再使用紙質處方:文檔通過電子化打擊欺詐Dale Eisinger | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 截至2012年，全國有超過52.3萬人在醫療補助豁免名單上; 其中超過30.9萬人患有I/DD。 醫療補助會給你家庭護理的錢，但你可能要等好幾年|Elizabeth Picciuto | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 芭芭拉·德里斯基爾-謝勒是9歲的加納的母親，加納患有I/DD。 醫療補助會給你家庭護理的錢，但你可能要等好幾年|Elizabeth Picciuto | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 共和黨人一直說民主黨人痴迷於“我”這個詞。 不要被愚弄:共和黨想要彈劾|大衛·弗雷德| 2014年8月1日|每日野獸 
 一些民主黨人在“我從未見過他”的競選活動中比其他人取得了更多的成功。 紅州民主黨拋棄奧巴馬|帕特里夏·墨菲| 2014年7月29日|每日野獸 
 詹姆斯一世發表了著名的《反擊戰》，並以最強烈的方式譴責了它的使用。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 血液的臨床研究可分為以下幾部分:一、血紅蛋白。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 讀者希望準確無誤地記住查理一世被砍頭的日期是1649年。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 至於地面的滑度，我的對手不會比我冒更大的風險，我不是唯一一個沒有耐心的人。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼 
 但您是一個賭徒，我也是。我和您賭兩萬五千法郎。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克